2男警涉嫌在酒店強姦女子被捕 西九龍重案組接手

警方再度爆出性醜聞。消息稱，早前數名男女警員前往酒吧消遺之後，部份人離開，餘下兩名男警帶同一名女子前往一間酒店租房。事發後，該名女子報案，報稱在酒店內被兩名警員強姦。據悉，警方接報後高度重視，經調查後拘捕兩名男警，案件交由西九龍總區重案組跟進。

兩名涉嫌強姦被捕男警的身份有不同說法，其中一版本指兩名男警同隸屬機動部隊X連，兩人年約20多歲，目前擔任防暴警工作；另一說法則指被捕男警分別隸屬CID及機動部隊。此外，有傳早前往酒吧消遣的男女警之中，尚包括一名來自俗稱O記的有組織罪案及三合會調查科的年長「老差骨」探員，不過這名探員疑最終未有前往酒店，故暫時相信他與案無關。

《蘋果》正向警方查詢是否有警員涉強姦案被捕，以及女受害人會否亦是警務人員，正等候回覆。

推

冰山一角

該名女子持下體襲擊警員?

D OF JOKE: 唔告

全亞洲最佳犯罪集團

被襲警完冇反抗情操高尚、且熱愛社會

餘下兩名男警帶同一名女子前往一間酒店租房

做狗慘到要執屍，仲要兩個食一件

你成篇copy上嚟
仲洗撚訂閱蘋果呀

証據不足唔告了